有線新聞套餐只需$68 連1000m寬頻只需$98

抵到難
快d join

自從有人帶刀到有線
話cut就cut放心join

有sales 聯絡方法嗎？

有冇得加埋固網電話？

屌咁難先cut到

有線支持大灣區

cut 唔到

有線新聞 香港良心

全家上網 電視 電話都用緊有線

cut唔到有線

有無傳送門

Tg?

上有線官網登記就得

有唔知加幾錢
官網冇講加幾多
應該真係要搵sales

新聞台ok
寛頻不了

新聞可以 寬頻不了

依家上網就cut到

感謝手足

$68就有專業新聞報道
抵到爛

食餐晚餐都冇左啦

出海唔知剩返幾多M

Cut 約無難度 5大寬頻供應商終止服務全攻略

有線寬頻
透過有線電視官方網站，在網上提出申請

亦接受以指定表格提出終止服務申請

斬人後，Cable 網站突然彈出 「cut 約」按鈕

依家到期會自動cut

希特拉都cut唔到

有冇速度保證？出海快唔快、穩唔穩？

join 得梗係唔想咁麻煩咁快頂唔順搞到要 CUT 約又要倒貼合約罰款
咁多年嚟有線寬頻評價都好差

hkbn仲有plan到期就換撚左個mytvsuper佢

屋企得網上爬光籤

$98裝多條線放係屋企都抵

樓主開呢d post 竟然唔係sales

身為一個人
建議大家睇有線好正常

驚咪$68睇新聞
而且1000m都唔係到到都有鋪

無睇電視嘅習慣，有冇網上新聞 plan？

牛肉刀先cut 到

即刻

應該冇
一係用下個app

推

而家cut有線真係好易
網上有個位click一下就已經會俾信通知你

好平
雖然個寬頻係廢

Cut嘅話要用開山刀

我都想要1000m

係咪無網頁版?

有冇電影台
除咗新聞台之外最值錢係電影台

得app

普通個幾個廢的
fox個個要俾多d

普通41,42台嗰啲都好啦